手足們 可唔可以自己好好保護身份 人地唔係馮旨要比你地屌唔好影相

今日發夢樂富行上九龍塘
有位手足口罩又唔戴
拎支laser射啲街坊
又屌啲街坊唔好影相
根本係本末倒置

自己做好啲保護身份
行快兩步

做人要圓滑少少
子華都講過
做人無公關 食屎架啦

借推

機場要人！東涌青衣撚入部同我入機場！！！！！！！

手足們 禮貌少少
會贏到多啲支持

試著說
影左相北上過唔到公安

不要說
唔撚好影相

最少都應該講「唔該唔好影相」
明明6月果時都係咁講
去到而家
一開口就「屌你老母你影咩撚野相呀」

冷靜少少好唔好

同埋見到有手足又怕比人影
又要邊行邊除晒gear食煙
又要屌人影相

連自己本份都未做好
憑咩屌人影你相